mewe中文叫咩？

我我地?

我，我們

臉書終結者

面書三哥

我我哋➡️冇你份

書仔三哥?

我。們

喵e

我是憤怒

迷魂

撕破假面

唔需要中文名 中英夾雜係我地香港人獨特文化

得旁邊d濕鳩地區先要每事localize得嚟又生硬唔貼切,搞到不倫不類

安提臉書

~Wikipedia

米為

問朋友 你有冇米為呀

乜撚嘢米為
成個支那華為咁

個APP 真心好廢.....

可能佢平時用開華為

唔廢嘅, 俾月費嘅話...

你我他

反面

Facebook都唔會叫中文啦 臉書係支蝗先講

咪V

Nike 就Nike , 唔通叫耐克咩

謎米

MeWe 英文正確發音點講 ？

→~我☆們⊿﹌♂

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲

咱們

我我哋

我伍

認真答：眯喴 mi1 wi1

mewe
吾吾等

鵝萌

廣州：睇完視頻掃個二維碼關注公眾號

勿圍

吾與吾等

YouTube Instagram WhatsApp Snapchat 中文又係乜吖？

反臉書

阿門

dl左 hehe 好多麻甩佬add me

小米+華為

你會唔會講

我甚麼應用程式你？

咪搵

台灣

喵姨

成個讀 滅

Facebook = 面譜網

點都叫滅為

Warewarewarewa

孖我們

非面

成日讀錯weme
讀讀下變埋meme
所以係咪咪

香港人不嬲直接講英文，Facebook whatsapp ig/instagram YouTube 。幾時會講中文

whatsapp 咁多年都係叫whatsapp
點解要改中文名

台灣都講sns
App

唔一定講中文

WhatsApp 中文叫咩？

點講出口

睇到 油管 2個字就反胃

你課左幾多錢金？

咩南方衛視嗰d好多

咩喂

老铁们

屌，有啲 YouTube comment會出現

我係喬丹！唔係劉丹

沙田ME沙田WE
沙田沙田!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咪 癲

咪(第1聲) 威

咪係，有幾多香港人會叫Facebook做臉書？

Whatsapp咪又係無中文名。

Twitter又有幾多人平時會叫推特？

咪仔

美威！

Mew 喵 e 姨

尾圍

愛迪達，優衣庫

答案係!! 陳國邦 (李斯)
因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

笑撚咗出嚟

成日睇咗做meme

反面 (音:勉)

貓名

FB

dse中文作文要你強制翻譯

好似上面個例子，qr code 變做二維碼
弱智 翻譯完仲難明，多此一舉

我·們

fall guy
呼佳

台灣都係架喎
唔係打鳩埋佢地

中文作文唔比用粵語都on9，
搞到我哋識講唔識寫正確粵語。

公道啲講，廣州人咁講係冇問題，佢哋本身係中國人
但香港聽到就好突兀

華語撚死返大陸

我 們

自己友

仆街
Fu6 gaai1

mewe 係 hehe 進階版

Facebook
呢次真係
非死不可

MeWe, 豬西柏格收皮者

香港中文叫五兄弟

Youtube叫油管，其他唔知

小米+華為?

我～們

人人網

咪咪大咪咪

社交平台

mew = 夢夢
mewtwo = 超夢夢
mewe = 戊夢夢/超超超超夢夢

WhatsApp: 什麼應用程式

少柒

好似本書名

不用分那麼細

微威

真係好核突

其實呢個名好難讀
勁唔順口

甜心假面

送中平台

我哋

Me We

MeWe

呢個ok

咁英文咪係Facebook Terminater

米偉

咪威

泡菜就sns

卍臉面＊終結者乂

瀨茄

"我，們"都唔錯喎

吾眾

萎靡

微我你信

微我我們信

自然常數夢夢

魑魅魍魎

考評局屌鳩過中文oral考生話佢哋中英夾雜講Facebook, iPhone

叫Matt威好過
Matt個認證

支那人: 我地冇得上呢d 唔驚

MewE 原來係讀 秒姨

咁玩撚完啦 叫得XX終結者都無好下場

微衞

跟風

m ewe m

我～～～～們

拉

你就係嗰啲WhatsApp讀成WhatApps嘅人

睇完片scan下個code再follow
順口幾撚多

巴打好波

我地大家

米國華為

神鬼我們

Amaw

媽咪

甚麼的應用程式

有冇得音譯？
巴士 的士嗰啲

mew-e

幾好笑

喵？

我哋我

我們仨

麵咪

我唔敢咁講 可能有d用字國語ok 我地廣東話唔ok 呢, 文化都唔同

ching 有d 幽默感

meme = 迷因
mewe = 迷威

國產拼音：米為 （喻義：小米 和 華為）

淘寶式share link

書臉

乜嘢係app

滅華

香港叫臉書未來戰士

我與我們

我。我們

我你他

妙億

咪咪~!

禾，禾汶

沙田me中文叫咩

我(拉長音)~~~~~們

我佛你

屈士app

我喂
原本喂讀we
所以將we調返轉讀喂
Wewewewewewe
唔知有冇人明

屌其實諗得過

咪玩

喵書

咪𠱥